PS4/COD MW2019

有無人試過同日本仔玩，一定有delay 1秒？

DKLM，次次死，睇kill cam完全無開過槍，就好似俾啲克警扑頭無反應，俾佢任扑，但係明明係我個畫面係有還拖既。

利申，用緊網上爬 2G，modem直插PS4，無經router。

有無兄弟有解決方案？

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

香港打依d game都要預知敵人先有kill ,唔仲要計對方伏擊你
老問題了

轉角前開瞄準鏡
每次起碼1換1

咁多年黎COD都係俾日本仔屈線，轉角見到佢連舉槍時間都無就死，睇返killcam佢見到你再慢慢舉槍殺你，根本讓緊成秒時間，打條撚咩。

岩岩ps4 beta ok wor
有少少唔慣畫面風格

ps4 beta round 2 有冇人玩

啱呀，佢地仲要玩埋SMG,無得打

360到依家都係咁架啦

好似一直都係咁

呢一代cross platform會唔會嚴重好多